三星擅製電子垃圾，泡菜國鄉村食苦果！

南韓東南部偏僻小鎮義成郡一座堆積着17萬噸廢物的巨型垃圾山，火光熊熊釋放出刺鼻氣味。垃圾山已焚燒了三個月，但至今未見熄滅迹象。當地廢物處理機構解釋，自中國前年禁收多種固體垃圾後，人煙稀少的村落淪為城市的垃圾場。

運去北韓同你食晒佢

你南韓咁先進都處理唔到？北韓定南韓？

Link?

好出奇咩支持運去非洲燒

如果係首爾市中心，個政府一定幾日內同你清晒佢
偏僻小鎮，撚得閒理佢
仲未計南韓政府本身做嘢都on99咁

韓國人個格真係同大陸人一樣

先進? 假膠?

如果係首爾市中心,你掉電子垃圾落地果一刻,即刻有十幾廿件差佬撲出黎拉你返差館

好歹係帝都中心,個政府點都要同佢d票,班大佬交代